想問咁既髮型有冇機會改成all back?

如圖

樓主好靚仔

可以，留耐啲先仲有唔好剪咁碎。

利申做過幾年髮型師

下世比d心機

3年後我成功了

起哂角

Travel 87

唔好笑我件bossini